[突發] 咦，沙田凱悅酒店今晚請炒散喎

市道低迷，大家把握機會炒散賺錢

推

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

酒店炒散60蚊畀邊個做

純去人群中賀壽

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

push

無黑皮鞋
申請左取消左

PUSH

成個月無打飛機了

比你地依D狗做， 真狗， 唔係警犬

fight club 成班友扮酒店侍應果段

依班好等錢洗，希望同班手足一齊去

你一家大細入面做緊？

大唱合久必分

push到自己人做

我都係 掛住發夢
今晚應該有好多子孫要湧出黎

咩 點解咁講

要幫啊蛇補返啲蛋白質

3 year ago

你老母就狗

咩， 你打開依D 60蚊一個鐘既工， 定你老母價錢

凍撚水2.0

有fd做蛇頭 佢話炒散主要係學生哥 尤其做酒店呢啲要識英文 而每次有夢發就唔夠人做 成日冧場

走啦你

有狗MON POST 想試我子孫
負皮左我

正
最近失業了

提提大家聽日袋底見

好想去做義工

可以做到今晚炒散，唔好話60蚊，倒貼都想做，好想為警察同志服務

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

+1

凍撚水，條撚ready

炒散

Goodnight sir!

今次真係收錢搞事

正

我係有夢想既P牌仔
賀狗婚禮既睇一睇
賀還賀 唔好比佢地捉到咁多位入

至於個福建老係咪真係福建老 我就啦知喇

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女

圍人錬賀佢地啦！

飛機汁紅豆沙

通常盤野好撚重
唔覺意跌左就仆街
幾唔好意頭